<!-- TOC -->

- [说明](#说明)
  - [返回状态说明](#返回状态说明)

<!-- /TOC -->

# 说明

## 返回状态说明

数值|说明
-|-
0|正常
8|逻辑判定无需执行脚本下面内容,正常
233|程序无法处理的异常,需要手动介入处理
255|逻辑返回异常

## 关于节点等级命名规范

```json
{
  "顶端节点": "顶节点(master)",
  "控制节点": ["主节点1(main)", "副节点1(deputy)", "顶节点(master)"],
  "任务节点": {
    "顶节点(master)":{},
    "主节点1(main)":{},
    "副节点1(deputy)":{},
    "任务节点1(job)": {},
    "任务节点2": {},
  }
}
```

0. 顶节点**必须**唯一
0. 主节点可以有多个,但目前一般情况下只有一个.
0. 通常情况下主节点就是顶节点, 但存在多个主节点时则不同.
0. 无论是网络服务或是节点角色等命名以及代码逻辑编写都需要遵从该逻辑.

# 里程碑

## 2023-11-23

各项开发工作所需基本环境准备完毕.